如果今年支爆美國個市可唔可以獨善其身?

求分析

如果支爆…… 如果支爆…… 聽撚咗有冇十年

結果無人信支爆 爆鑊金既比你睇

最好啦

講左兩 三年姐

美國入口中國好多貨品 到時入口少左（呢點真係唔知會唔會）靠中國入口貨品搵食班人收入少左 然後消費少左 程度有幾大唔知

利申鳩up 冇數據係手

點解入口會少左? 定係價減價賤賣